[77台開電視] 我的志願速成班 逢星期六 2200-2230

[【小朋友三歲定八十？】

望子成龍梗係個個都想，但逼得太緊又會變成「怪獸家長」🤧
小朋友嘅志願，要點樣培育發展，主新手爸爸黃澤鋒同鄺芷凡Omi 搵嚟各界重量級嘉賓分享，今集就搵嚟陳柏宇 Jason，仲同小朋友一齊Jam返首歌！
發掘到興趣同志願，點樣令小朋友人生得到認同？等金像獎得主Crisel Consunji 姬素孔尚治親身解畫啦！

推

我的志願速成班好開心邀請到 #柳俊江 #柳爺 及其女兒Bella 參加一日小牙醫班
柳爺同囡囡Bella嘅互動真係好有愛啊加上Bella又乖又可愛，唔好睇少佢年紀細細但有時專注力都唔話得啊！
想知更多柳爺同Bella兩父女嘅互動？
咁就唔可以唔睇《 我的志願速成班喇》！

號外號外📣📣 想培養仔女成為唔同嘅職業，但又唔知點做好？💭💭
我的志願速成班幫到你！☝🏻
我的志願速成班，
邀請到各界別的重量級嘉賓
搜羅全港最新最潮的新子活動
由黃澤鋒，OMI主持
由性格，知識，體能，品格等全方位入手
為你的子女打造快樂既成功的未來志願
✨「我的志願速成班」✨
5月9號🔜
香港開電視77台📺
晚上10點✨
記得準時收看啊👋🏻
#我的志願速成班 #黃澤鋒 #OMI #香港開電視77台

爸爸媽媽至愛職業！👨🏻‍✈️👩🏻‍✈️】

「天氣不似預期，但要走總要飛🛩️」

不過飛機師嘅工作又點知衝上雲霄呢～今集除咗有前民航機師譚文豪Jeremy 同大家講解飛機師嘅工作，朱薰仲會同囝囝試勻全香港最新最過癮嘅航空課程！

機長

譚文豪👍🏻👍🏻👍🏻

譚議員👏🏻👏🏻

【喺香港都可以學做太空人？】
一年學費要成21萬，香港第一個太空科學碩士課程，係學啲咩㗎先？
今集林子博仲會同囝囝囡囡一齊去太陽館了解更多關於太陽嘅知識☀☀，而傅楚惠就會分享囡囡參加小太空人招募活動嘅心得👩🏻‍🚀👩🏻‍🚀